[突發有圖] 外國勢力參與21/7金鐘示威

咩game

Call of duty modern warfare no russian

d 盾都幾勁 瘋狂用重機鳩射